[友情]有冇人覺得人嘅關係好神奇

點樣形容好呢? 就好似明明自己同佢哋係完全兩種人

自己文靜 佢哋日蒲夜蒲
自己不斷讀書 佢哋一早就放棄學業
情況就好似一個書生同一班mk仔一齊玩
唔知點解可以做到兄弟一齊玩
又同佢哋玩得好融洽 一齊唱k飲酒
佢哋又冇排擠我

明明兩種完全唔同唔同嘅人
嗰段友情都可以keep到咁耐
諗返起真係唔知點解當初會一齊玩
真係好神奇

你哋身邊嘅朋友係咪都同自己好唔同?
定係一般都係志同道合??

to朋友: 我好希望入咗大學之後我哋都可以keep住呢段關係

睇你段嘢你咪又係mk

我都有個咁既好朋友,佢衝動型,我冷靜型.
佢做野唔諗後果,大家做事方式唔同.
但居然係好兄弟個隻朋友.一齊玩,一齊癲.

如果大家係拎真心對待大家,我覺大家做兄弟都明,唔駛講野就知道大家諗乜,我都有一個咁既fd, 好好珍惜你兄弟

agger

yes